其實，退唔退場 又有咩所謂？

由一開始呢個運動既宗旨

就係和勇不割不分

覺得ready就上 唔ready就落

關其他人咩事？

如果你支持勇武，覺得少一個會少好多，問下自己，自己點解唔上

如果你落開場既，你應該明白其他人都係人，要退場休息，無必要屌

如果因為幾個隊退場你地就屌晒鬼，咁你地真係太睇得起勇武了

如果係怕落場人數少左而感到憤怒害怕，你係時候問吓自己有幾願意付出了

其實退唔退場、捉唔捉鬼，都唔係重點

我重點係，大家唔需要咁受氣，因為

無論結果係點，個結果都係大家一齊受

我、你 冷氣軍師又好，勇武又好

殊途同歸

推

Pish

突發！和勇全面退場

提提大家，當你係一個勇武，你覺得身邊人付出少

其實你要退一退場，因為你已經開始計較，而我地理念係不計較

如果你係一個和理非，你見到勇武退場你就心灰，咁其實你已經心底裡覺

得和理係無用，你亦都要反思

Push

和勇不分

[長文] 要革命，請先革了自己的命

認同

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞